曹星如是香港之光 連曾俊華都支持佢

反曹星如的都是林鄭打手
想透過反曹來打擊曾俊華

支持曾俊華支持曹星如